有無人手足持有（6829）龍昇

呢隻股做乜野
份財報幾靚仔 日日都跌 彈都唔彈下
個莊係咪唔記得隻股